# VasIdRequestBody

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**vas_id** | **string** | Идентификатор услуги, возможные его варианты значения: - &#x60;premium&#x60; — [премиум-объявление](https://support.avito.ru/articles/200026868) - &#x60;vip&#x60; — [VIP-объявление](https://support.avito.ru/articles/200026848) - &#x60;pushup&#x60; — [поднятие объявления в поиске](https://support.avito.ru/articles/200026828) - &#x60;highlight&#x60; — [выделение объявления](https://support.avito.ru/articles/200026858) - &#x60;xl&#x60; – [XL-объявление](https://support.avito.ru/articles/685) применяется к объявлению только после активации любой из следующих платных услуг: «Поднятие», «Выделение», «Премиум», «VIP», «Быстрая продажа», «Турбопродажа». «XL-объявление» нужно применить не позднее 1 дня со времени активации услуги «Поднятие», в остальных случаях — не позднее 2 дней. | 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

